第二屆向中國道歉大賽！

睇到為錢奶共真係好撚嬲，尤其鬼佬！屌你老味閪無撚腦！中共係西方文明價值觀嘅相反！屌柒佢地為左錢助紂為虐！

養到中共咁撚大黎剁自己！有無咁撚蠢嫁！

tweet撚爆d無恥鬼佬！無公德心鬼佬！

#chinazi #ChinaziSupport911 #FreedomOfExpression #MoneyIsEverything @Apple @McDonalds @SamsungMobile @CalvinKlein @dolcegabbana @NBA @amazon @ASICSamerica @ZARA @lufthansa @swarovski @MercedesBenz @TiffanyAndCo @Versace @Coach @MaisonValentino #Shame #IAmSorry

屌佢老母班短線撚！

仲有trump！呢條撚樣，中共同佢買返d豆同豬，佢老母閪夠撚膽死話香港局勢有緩和 中共做得幾好

有無丁點人性啊？！

今日香港人話比你聽個情況有無好到！！

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

10.13 10.14 不見不散

Sorry China, for the fact that I embrace freedom, and you can ban me now
有冇奶共國際大品牌List 等我地可以罷買，相有D品牌我都唔原來有跪

ighhhju

south park都計

無tag佢

推 文宣

仲有apple都跪撚左

Cathay Pacific

其實全世界既知名企業都參與緊一場由中共製造出黎既龐氏騙局

tag 鳩佢 shame，仲del左我地個app

仲搞鳩自己d員工

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

「道歉有用的話，那要警察幹嘛！」
而家我發現原來道歉有用過黑警好能多

人地商人嚟噶，民咩主自咩由啊，從來都係有錢大曬啦

遮眼廣告被中國人質疑有政治含意 Tiffany & Co刪圖

要你道歉 要你改廣告 要你改名
再告鳩你侵權，你搵乜撚野錢大曬啊